Projekt ISA
Téma:  IRC bot s logováním přes SYSLOG protokol
Vedouci:  Ing. Marek
Vypracoval:
	- Aleš Raszka
	- xraszk03
	- xraszk03@stud.fit.vutbr.cz
3BIT 10/2014

Popis:
	Tento projekt využívá síťovou komunikaci. Podle zadaných parametru (popsány níže)
	se připoji pomoci TCP na IRC server kde se autentizuje pomoci mého loginu. Poté se
	přihlásí ke kanálu zadaného v parametru. Po přihlášení naslouchá a čte příchozí zprávy.
	Tyto zprávy parsuje a kontroluje typy zpráv. Pokud se jedná o chybový kód ( >=400 ),
	tak zaloguje zprávu a ukončí se program. Pokud nalezne zprávy PRIVMSG nebo NOTICE, tak
	prohledá zda se nácházi substring zadaný seznamem v parametru v tělu zprávy a pokud 
	nalezne shodu pošle log ve tvaru:

		<134> TIMESTAMP address nazevProgramu <login>: zpráva

	Logování probíha pomocí UDP připojení na Syslog server.


Spuštění aplikace:
	
	1. Make
	2.  ./ircbot <host>[:<port>] "<channel>" <syslog_server> "[list]"
		Příklad:
			./ircbot irc.nomi.cz "#xchat" localhost "slova;ktera;se;budou;hledat"

Příklad výstupu:
	<134>Fri 24 08:38:46 147.229.179.190 ircbot <alda>: Ahoj, hledas nejake slovo?
	originalní zpráva:
		:alda!~ales@2001:67c:1220:8b2:683c:6ab5:93bc:4396 PRIVMSG xraszk03 :Ahoj, hledas nejake slovo?

Seznam souboru:
	Makefile
	ircbot.cc
	README
	manual.pdf 